香港這一天 林鄭心急和解反累事 口中道歉心有不忿

香港這一天 林鄭心急和解反累事 口中道歉心有不忿

眾新聞
Streamed live 4 hours ago

香港這一天 27-Mar-2018
林鄭心急和解反累事 口中道歉心有不忿

特首林鄭月娥上周在民主黨晚宴向黨捐款3萬元，其後她網站上一句「大和解」，惹來建制民主兩派批評，她今早認衰，說「唔好意思」，又說同事自作主張，自行用上「大和解」3個字， 非常不適合。楊健興分析林太「撞板」原因；各位認為她是否真誠認錯？

/
Category
News & Politics
License
Standard YouTube License